亞洲隊踢世界杯嘅實力

其實同歐洲二線球隊差幾遠?
如果以尋日隊日本嘅表現，換返今屆韓國個人妖龍，加上有同朴智星，孫興文差唔多level嘅人，有力做今屆世界杯黑馬嗎？

如果係換左韓國個龍尋晚唔洗輸啦

下屆提議日韓聯隊囉

加埋球王鄭智啦

武球王（武磊）>>>>>>>>>>>>>>>>大迫勇也

覺得其實近十幾年日本同韓國都有進步，如果真係出到多幾個有實力嘅球員，雖然無身材，但到時玩技術玩體力，到底有無可能喺50年內有亞洲人贏到世界杯呢？
(唔好同我講中國隊，只要有人贏到世界杯，我就知道中國又贏!)

冇

其實都未必有
始終亞洲人身體質素差大遠
反而全球化愈嚟愈多非洲人出國踢
球智愈嚟愈高
可能有機會攞

今屆睇到日本同南韓既分別

日本踢組織，身體對抗相對冇咁重要，有技術就夠，踢得有文路 就算落後都唔會荒，仲會慢慢搓，對塞內加爾係最佳例子 如果唔係keeper 無限派膠應該可以首名

南韓就踢突擊，前場有一兩隻快馬，但除左son，其他人拎到波都好騰雞 落後就急，淨係盲目斬上去比人哨 當然可以話對手唔同，但我覺得兩組對手實力唔會差太遠

其實過去廿年都係日本靠技術，南韓靠體力。但近年南韓仔體力差咗，技術仲係一般，同日本一比就差少少。
雖然日本尋晚踢得好，但我都仍然相信如果唔係哥倫比亞踢少個，日本應該出唔到線。